逾十人醫院埋伏毆兩漢

2018年08月05日

逾十人醫院埋伏毆兩漢

■在東區醫院埋伏傷人的疑犯被捕帶署。鄭文輝攝

【本報訊】兩名男子前晚於北角一間餐廳為租金問題談不攏，其中一人拳擊對方，其男友人勸阻時同告遇襲，兇徒當場被捕，兩傷者被送院治理。不料，10多人聞風先至在急症室外守候，甫見兩名傷者即施拳相向，警員喝止才四散逃去。警方其後拘捕6人，並追捕5名在逃疑犯。

疑涉黑幫尋仇

兩名傷者分別為49歲姓霍及其54歲姓沙朋友。前晚9時許，霍相約一男子於北角和富道一餐廳傾談租金問題，其間發生爭拗，對方揮拳襲擊霍臉部，沙制止時亦手部中拳。警員拘捕涉傷人46歲姓劉男子，兩傷者送往東區醫院。

不料兩人送抵醫院時，已有10多人分乘6輛私家車在急症室門外守候，眾人甫見兩人便下車衝前圍毆，警員見狀喝止，兇徒隨即四散。醫院對面的警署派出警員增援，其間截停在逃車輛，撿獲壘球棍等證物。

其後一名紋身男子乘的士到場，因形迹可疑遭截查並被帶走調查。警方經調查後再到香港仔行動，案中合共拘捕5男1女（16至37歲）涉嫌傷人，部份人有三合會背景，不排除涉黑幫尋仇，現正追緝5名涉案男子。

■記者鄭文輝

上一則
上一則
男友人微信反串「黑玫瑰」女法師 婦疑4度被騙性交驅鬼

下一則
下一則
衝鋒隊員落海救尋死男

咁猖狂嘅

型

上次十二點幾到
係尖沙咀見到有條友比啲拎住刀既人追住
好彩條友跑得快
如果唔係係咁先